會然 連尼住 入一入嚟！！

不如限定感情台啲post上唔到熱門或者淨係cc台post先上到熱門啦
講咗好耐唔好單靠睇熱門(建議大家唔好只睇熱門 ) 但總有人會屌人阻住熱門個位同點解有啲post上唔到熱門
有時上到熱門嗰啲非反送中有關post查實唔撚想上熱門做磨心啊 淨係想夜媽媽吐吓苦水咋

支持連仔bam柒樓主
多多要求

@連仔

新聞自由言論自由民主啊 唔係一路追求嘅嘢？
熱門唔啱睇就一入去屌人老母唔專制？

家陣屌人老母都叫唔惡呀！

話你on9先惡

幫你站務台都推到上熱門

有腐皮 即係唔贊成咁做
即係以後熱門係唔啱睇嘅垃圾post唔好屌喇

唔贊成 但你照屌

大家一人少句 唔好內x <（唔識打 ）

內訌，內亂，內x

佢地連開post都屌喎

屌奶星！斜恩呢球靚能到...

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

pushh

煮要是樓豬開太多辣殺post阻塞交通
認同請分享🙏

明眼人都知分化撚嚟兄弟爬山各自努力喎

糕汁會然係唔開到雞汁post😊

你收鳩皮啦
屌你就係道理
你冇眼睇依家咩時勢？
仲有閒情逸致談情說愛
你開post前問自己對唔對得住出面班手腳
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

But not you

咁你又問我

zombie account 啱啱買？

買連登卡開的

一早都話對連登班on9死心
睇死咪又係冷氣軍師
真係出前線嘅又會得閒屌人感情台開post
而家呢班冷氣軍師同啲新移民蝗蟲無分別
唔好講舊登，我地喺連登開緊膠post時你地都未有ac啦
出面前線班仆街義載呃蝦條就得
人地為情唔開心就唔得

我屌你老母啦
屌你就係道理
你冇眼睇而家咩時勢？
仲有時間追垃圾韓狗
你改id名前問自己對唔對得住出面班手足（對唔住，真係前線嘅係叫手足唔係手腳）
對唔對得住自己良心
唔撚洗問我

👌🏻